天氣凍了 去邊買保暖睡衣/底衫好?

保暖底衫 邊到又黃又抵?
上年好似B記最勁